<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Administration on Londres Pub Crawls Nuts</title>
    <link>https://nutspubcrawl.com/fr/categories/administration/</link>
    <description>Recent content in Administration on Londres Pub Crawls Nuts</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://nutspubcrawl.com/fr/categories/administration/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le passeport a Londres</title>
      <link>https://nutspubcrawl.com/fr/blog/le-passeport-a-londres/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nutspubcrawl.com/fr/blog/le-passeport-a-londres/</guid>
      <description>Le Royaume Unis étant toujours inclus dans l’UE, pour le moment la carte d’identité vous suffira pour vous y rendre. Cependant, si vous comptez rester un moment à Londres, nous vous conseillons de vous procurer un passeport afin d’être prêt à toutes éventualités, et si vous ne savez pas comment vous y prendre, pas de panique on s’est renseigné pour vous.
Comment faire Il y a deux cas de figures, ceux qui doivent renouveler leur passeport et ceux qui font la demande pour la première fois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>National Insurance Number</title>
      <link>https://nutspubcrawl.com/fr/blog/national-insurance-number/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nutspubcrawl.com/fr/blog/national-insurance-number/</guid>
      <description>Le NIN, pourquoi faire&amp;hellip; Le National Insurance Number, équivalent de notre sécurité sociale, vous permettra de travailler en Angleterre, il vous sera demandé automatiquement et est indispensable. Comme toujours les démarches varient selon les cas, et ici c’est en fonction de si vous avez déjà un emploi ou êtes seulement à la recherche de celui-ci. Un peu plus d’explications ?
J’ai un travail ! On va commencer par les chanceux qui ont déjà trouvé un travail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ouvrir un compte en banque à londres</title>
      <link>https://nutspubcrawl.com/fr/blog/ouvrir-un-compte-en-banque-a-londres/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nutspubcrawl.com/fr/blog/ouvrir-un-compte-en-banque-a-londres/</guid>
      <description>Pourquoi ? Il vous sera nécessaire d’ouvrir un compte en banque ici, surtout si votre banque française vous prend des commissions à chaque retrait/paiement (se renseigner avant le départ), mais aussi pour pouvoir recevoir votre paie. Les démarches diffèrent en fonction des banques, en ligne ou traditionnelles, si on commence les papiers avant le départ ou sur place… Bref, voici quelques points qui vont certainement vous éclairez.
Où ? Tout d’abord, ouvrir son compte à distance, c’est possible, vous pouvez commencer ce type de démarche avec votre banque française, ce service peut être payant, cela dépend de votre statut client.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santé à londres</title>
      <link>https://nutspubcrawl.com/fr/blog/sante-a-londres/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nutspubcrawl.com/fr/blog/sante-a-londres/</guid>
      <description>Comment trouver son General Practionner ( GP ) ? Pour accéder à des soins comme à la maison, il faudra vous inscrire auprès d’un General Practitioner (un médecin traitant quoi…). En Angleterre cela marche par zone, c’est-à-dire votre GP sera celui qui habite le plus proche de chez vous (en fonction de votre code postal), il est donc facile de le trouver, vous pouvez vous rendre sur le site National Health Services et faire une recherche à partir de votre code postal, vous obtiendrez alors une liste de GP aux alentours, contenant leur nombre de patient et les notes qu’on leur à attribuer en fonction de différentes catégories.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>